覺唔覺得科學係唔應該收咁低分

明明呢一科係對社會最緊要嘅科目。但係呢一科喺香港就算係三大都成為水泡。 邊個cut學位淨係比精英讀

應該

咪就係21分入去畢業出嚟都可以同人講自己三大去補習

cut學位都只會係水泡
重點係人工

搞好d career support已經吸引到好多人讀